\section{Sami v buši}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

\cht{Gmi+ \hs Gmi+ \hs Gmi+ \hs Gmi+}\\
\cht{F2 \hs F2 \hs Gmi+ \hs Gmi+}

\ch{Gmi+}Sami v \ch{F2}buši\\
s \ch{Eb}malou \ch{D7}duší\\
\ch{Eb}přijeli sem až z České re\ch{F2}publiky,\\
\ch{Eb}aby zdokonalili své \ch{D7}jazyky.\ch{D7}

\ch{Gmi+}Sami v \ch{F2}buši \ch{Eb}nic ne\ch{D7}tuší,\\
\ch{Eb}jak to chodí na klokaním \ch{F2}ostrově,\\
\ch{Eb}platí-li se šeky nebo \ch{F2}hotově.

\refrendef\\
\ch{B}Jiný \ch{F}kraj, \ch{Gmi}peklo nebo \ch{Eb}ráj,\\
\ch{B}zkus poznat \ch{F}svět, \ch{Eb}není to \ch{B}med.\\
\ch{B}Jiný \ch{F}kraj, \ch{Gmi}peklo nebo \ch{Eb}ráj,\\
\ch{B}to se doz\ch{F}víš, až \ch{Eb}ho procho\ch{B}díš.
\refrenend

{\it Mezihra}\\
\cht{Gmi \hs F \hs Gmi \hs F \hs Gmi \hs F \hs Gmi \hs F}

Tažní ptáci vždy se vrací\\
do hnízda z kterého vylétli,\\
jenom aby cestu nazpět nespletli.\ch{Hned!}

Sami v buši koku suší,\\
dopadlo to jinak, než si mysleli,\\
nevyrostlo přesně to, co zaseli.

\refren

{\it Sólo ságo}\\
\cht{Gmi \hs F \hs Eb \hs D7}\\
\cht{Eb \hs F \hs Eb \hs D7}\\
\cht{Gmi \hs F \hs Eb \hs D7}\\
\cht{Eb \hs F \hs Eb \hs F}


Jiný kraj, peklo nebo ráj, zkus poznat svět, není to med.\\
Jiný kraj, peklo nebo ráj, to se dozvíš, až ho prochodíš.\\
Jiný kraj, kde lišky ti daj, dobrou noc a mějte se moc\\
Jiný kraj, kde lišky ti daj, dobrou noc a mějte se moc -- fajn!





\clearpage